/* 
  Localizable.strings
  vCommander

  Created by Jerry's Macbook on 2018/8/5.
  Copyright © 2018年 Jamie. All rights reserved.
*/
"OK" = "好";
"Cancel" = "取消";
"Rename" = "重命名";
"Quick Look" = "预览";
"Edit" = "编辑";
"Copy" = "复制";
"Move" = "移动";
"New Directory" = "新建文件夹";
"New File" = "新建文件";
"Delete" = "删除";
"Get Info" = "显示简介";
"New Tab" = "新建标签";
"Close Tab" = "关闭标签";
"Previous Tab" = "上一个标签";
"Next Tab" = "下一个标签";
"Swap Tabs" = "交换标签";
"Enter File Name" = "请输入文件名";
"File Name" = "文件名";
"Create New File Failed" = "创建文件失败";
"FileWithSameNameExists" = "已存在同名文件";
"UnableToCreateFile" = "无法创建文件";
"EnterDirName" = "请输入文件名";
"DirName" = "文件名";
"CreateDirFailed" = "新建文件夹失败";
"DirExists" = "已存在同名文件夹";
"UnsupportedFileType" = "无法编辑";
"CannotEdit" = "不支持编辑该类型的文件";
"ConfirmDelete" = "确定删除选中的文件/文件夹吗？";
"SelectApp" = "选取应用程序...";
"PleaseSelectApp" = "请选取应用程序";
"NoSpecifiedApp" = "未设定用来打开文稿“%@”的应用程序";
"CannotOpenFile" = "不能打开文件“%@”，因为您没有权限查看其内容。";
